有冇人用Facebook load唔到圖

Facebook Instagram whatsapp完全load唔到圖
有冇人係咁

我都係呀

+1

鎖網